有幾多人中意食冬甩？

即叫即製真係好正 熱辣辣
係澳洲成日食

香港麵包鋪個啲放耐左完全唔掂
究竟有無間似樣啲

食冬甩 牙都甩

你想講烏冬❓

香港有好食嘅冬甩咩

哦

兩樣野黎喎⋯

有一間係灣仔
明明平民野但賣高價扮high class

冬甩個爸爸

大陸仔唔識唔好怪佢

系澳洲讀書成日食

係咪沙翁？

澳洲邊到有得食

Cinnamon 反而最正

沙翁中間無穿窿

連雪糕店都有即整既賣

每次去旅行有機會都會整返打krispy kreme Hand carry上機
有時坐隔離既人會好奇怪 Hand carry盒PIZZA上機做乜9, 我笑而不語

一個人食晒

一對肥仔波就是這樣練成

一打原味

lm

custard 正wor, 呢排又出左 nutella 味

一年先一兩次豁出去啦

香港得咁少冬甩專門店
最多咪去麵包鋪買個9蚊砂糖冬甩

原來已經加到咁貴...

..而家淨係食山崎同 A-1 ,求推介

panash都ok

除左肉桂粉果隻其它都鐘意
但澳洲超市最常見果隻都係有肉桂粉

食過幾間麵包鋪D Doughnut 都覺得個口感似麵包多過Doughnut,
反而馬莎果D唔錯WO

灣仔果間好無食？想試

我覺得a1波提個口感好正 馬莎太貴食唔起

馬莎都唔貴都係十零蚊有交易, 咁要試下A1 WO

好甜 但想試一粒粒連埋嗰種

兩間都唔好食

波提

肥仔留名
係美國係咁食冬甩 個個fd都笑我on9

Krispy kreme > mister donut> Dunkin donut

bagel正啲，邊度有靚bagel btw

本來一般

之後就愛上咗

系你老母

熱啡走甜點冬甩超正

識野

Ok ge我覺得貴姐

日本 mister donut > Kristy Kreme

係 唔知點解香港個啲係有啲麵包口感

食冬甩都會比人笑

唔知冬甩既爸爸見到呢個post咩反應

冬甩既爸爸食開豆沙包